10A 出嚟講幾句

話晒讀過法律，港式metoo正在俾人圍攻, 係唔係應該出嚟發表意見支持下